不如一齊搞街站派口罩

毋忘沙士慘痛教訓
提高大眾衛生意識
仲可以淡化大眾蒙面=示威者既印象

搞街站
派口罩
普通醫科口罩就可以

今次真係攞正牌

全民戴口罩
保障你我他

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

同意請大家幫手推一推

武漢禁飛機入！一圖話你知

「Fact Check」 關於屯門醫院武漢肺炎病人傳言

醫院冇否認到

真係好撚危險

做野都方便好多

道德高地 gogogo

去連儂牆派口罩
醫科口罩好平

關注大眾衛生
政府唔做我地做

好野

唔該同我推

搞街站 派口罩
附近貼文宣

一路派一路大叫沙士殺到

邊個報警即係邊個想香港爆發沙士

不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生
不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生
不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生
不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生
不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生
不明肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

齊齊戴口罩

全香港區議員
即刻同我開街站派口罩

仲派口罩?依啲時候自己醒水戴啦

全民口罩，正式啟動

大佬你諗下有幾多中國人 幾多大媽 係唔注重個人衛生
零零後 一零後 無經歷過沙士 唔識驚
大把藍絲寧願病死都唔戴口罩
係for 佢地
唔係有腦既我地

搞街站 派口罩
搞街站 派口罩

口罩道夾埋文宣一齊派
文宣可以remind返佢哋03年sars道係支那傳比我哋

你都傻嘅
梗係拎去炒

人人戴口罩 既能掩護手足 也能強化蒙面的正當性

真

仲有教要避開大陸人

Morning sir
派口罩想害手足比狗拉？
你一定係鬼啦屌你老母
全民捉鬼 唯一出路

推

唔該幫手推

喂五毛狗

開post都有d水準 okay? 又浪費左個account

應該佢地搞
普通人派百份百比狗咬

全民捉鬼 唯一出路

我覺得可以both
區議員搞係刷政績
我地搞係重新connect連登外既人
唔好唔記得成場抗爭素人搞街站係幾大威力

唔使理佢啦

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

同意 搞大佢 等佢冇得唔表態

為免大陸人或藍絲搞破壞, 一個人每次只淮拿一個

最好放支木柄掃把響手邊, 無事可以用黎掃地清潔地方, 有人持械搗亂, 拿起掃把都頂到兩野

重點係可以擺明蒙面

HKTV mall 3M - 醫用外科口罩 1826
一盒50個 都係 $ 56.00

唔該大家組隊派口罩

就算俾狗鬧，仲有理由話係防沙士
俾抄就俾抄，普通醫科口罩唔值錢
重要係喺大眾間散播戴口罩嘅正當性

幾好

全民口罩

叫區議員做帶頭
我地做義工咁

關心下老人家

g持

藍絲唔好戴邊個戴邊個係暴徒

收曬市面口罩炒，藍既一律食貴價

痴線 中央又送大禮

Push

有得諗

又黎做左膠野， 送資源教精班仆街藍絲

正常人洗你派咩， d錢留返幫義士啦， 你派咪又係俾班藍絲拎

順便提吓啲善忘嘅港豬
03年SARS
係鄰國隱瞞
先搞到死咁多人

幫手推

push

全城豬嘴啦，垃圾口罩邊有用

有請區議員

新嚟嘅區議員要做多啲

梗係比區議員拎功勞 la, 有區議員講一句, 先提高到警覺, 同埋比居民感到區議員關心自己居民

好建議，推！

同意由區議員搞

無力一推

無力推

要贏 首先要快過政府

blocked

好諗頭 最緊要有埋消毒搓手液

On9 藍絲想領就領
如果連成班藍絲都戴口罩，狗仲能對市民戴口有意見?
手足混喺一票戴口罩嘅藍絲間更方便做野

藍絲死哂重好啦

On9

狗見人就咬理你咩絲，你訓咗幾耐， 真係仍然有咁多天真白痴on9既人

呼籲藍絲唔準戴口罩
戴口罩係暴徒

狗咬藍絲更好 狗咬狗一嘴毛 讓藍絲也成為警暴受害者
人人戴口罩對手足有利冇害

你就on9, 話警察見口罩唔會打， 痴線， 琴日cwb拉400個和理非， 以前就話勇武混入和理非，宜家就話混入藍絲，弱智到無輪

藍絲滅亡大好機會

推呢個

係囉 狗打戴口罩嘅藍絲 唔好咩

之後呢， 藍絲邏輯係會屌我地搞到佢俾警察打

藍絲死哂咪更好

藍絲若唔驚沙士可以唔帶

咁點解要用自己錢送口罩俾藍絲

戴口罩嘅人越多，狗越難抓到想抓嘅人，呢係事實

都話拉琴晚400人

你日日換？

區議員要做野，
特別要照顧D公公婆婆

好

產地中國

區議員

支持

支持
今次連藍絲都走唔甩

未派就比班狗收你檔

唔想搶口罩

就係疫症都唔比戴，然後催生全民不分藍黃抗暴政

高鐵站附近？而家飛機懶係check得嚴咁.........高鐵會唔會漏網？

啲教畜咁鍾意打壓口罩自由，應該去學校門口派

港豬詞典入面冇主動呢個term

打區議員旗號做義工咪得，同區議員講聲方便有狗嘅時候有人幫

衛生問題戴口罩

無錯

我想由班藍屍唔帶啦
等佢地死幾十件喎

未確認都係唔好咁叫 （一陣查到冇事又屌我地造謠）

叫勤洗手 戴口罩 仲簡單

個400人之中竟然有人帶行街小手袋去遊行 真係以為好安全

On9防病毒係要用完即棄先得架

又幾好
沙士太恐怖啦

支持
全城口罩

做謠犯法？
佢地欺上暪下就得？

啱 呢點夠嚇死藍絲

好 N95

冇病戴口罩
有病除口罩
等班藍絲可以體驗大灣區既美好

派黑色

仲可以突顯正苦唔做嘢、刻意隱瞞

最緊要教佢地咪撚番大陸

唔係犯法，勤洗手 戴口罩已經夠

佢地欺上瞞下我地就可以大大聲文宣

已經通知左黃區區議員
比佢地拎下分
推 樓主pin呢個

人人口罩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推，好撚驚啲藍屎會死，65歲以上100%喎
順便講下政府點漠視市民嘅生命

搵自己區議員
同佢傾下
一齊企一齊派